討論一下點解日本動畫業界越來越閪

1. 冇深度（鬼滅）
2.拖（one piece)
3.鳩畫（大部份）
4.做爛市（異世界）
5.雞（雷姆）

你有本事 你出一季 有料既動畫出嚟啦

失蹤人口（富姦)

講事實 你班毒撚接受唔到 嬲嬲？

睇唔過眼 你抹殺日本人既努力姐 傻鳩

以前有邊套有齊五樣
iq博士好有深度？
龍珠唔拖？

駁唔到 開始人身攻擊

雞你老母 専一嘅女人就話人雞

打手出嚟了

駁撚咗啦 唔識中文？返5p啦

開始了 開始了
你班毒撚開始嬲了

樓主講得好,依家啲動畫真係新不如舊

我講佢哋越來越閪係事實，你就話我抹殺佢哋努力

低質引戰 毒撚有咩未見過?

otaku可以課金打j咪得咯，畢竟文化產業

同你講落去都無意思 你係連登單機算啦

唔明點解啲人要屌
講事實又唔啱聽

女人=雞
所以動漫唔可以有女角色？

認同1,2,4 不過樓主唔鍾意毒撚可以唔入嚟 唔使引戰

講嘢啦，唔夠我講就叫我單機

我冇引戰，係佢地唔接受事實

低質引戰仔都咁多人理

你死啦 蝦毒撚

你老母就做雞 生撚咗你隻野仔出嚟

我冇話唔可以有女角，但可唔可以唔好個個都做到咁雞格

又嬲了
個個都唔接受事實

個個望住啲劣質字片人打曬飛機

點為之雞格

咩事實? 關毒撚咩事? decadence果d一樣高質 不過冇咩人識

異世界啲女角咪雞
個個唔係爆衫就淫叫

因為冇新血
識畫圖不如畫圖上TwitterR熱度自由身
識腳本不如轉遊戲/電視劇/電影

新動畫越嚟越唔講邏輯
一係就改爛原作
有老婆打吓飛機又一季

有料既definition係咩先？
當初業界喺廿年前選擇咗錢>內容就已經整定咗玩完
賺左十年大錢先開始衰落都算係咁啦

我冇講錯，越嚟越閪的確係事實識唔識中文，以前十套入面一套閪，宜家十套入面有九套垃圾咪越嚟越閪，明唔明。

終於有個明我了

醫生做手術唔熟手就搶佢把刀嚟自己做
賭馬隻馬跑得慢就自己落場跑

歡迎樓下繼續接龍

個個都唔肯接受現實，宜家球其整套垃圾比你地就打撚曬飛機，我講個事實出嚟，你哋就屌鳩我，又話我抹殺努力又剩，你哋咪繼續覺得宜家業界風氣好，慢慢食屎

Jojo

啱聽

唔係話以前作品一定好，當然舊嘢都一定有bug, 但起碼有創意同吸引
宜家嗰啲一式一樣

10年前求其一套廢萌都cap到水，係創作力斷層嘅開始，廢萌熱潮一過今日咪出事囉

唔中意咪quit動畫囉

一早quit咗

對比下turn-a同seed就知咩事
市場唔需要你個故事好有深度、好meaningful
最緊要女夠正、仔夠型、故事夠自high
賺唔到錢仲整咩動畫？
娛樂嘢歸根究底都係用嚟賺錢既產物

觀眾囗味變咗 速食文化盛行 邊得閒睇小書痴個d異世界d人唔認同雞果點姐

係冇咁百花齊放做少咗吸引又有深度嘅故事
應該係觀眾群導致

咁講啦，太多女角個特色包裝太似，太氾濫，所以咪覺得雞

關咩事呀, 製作方唔想出錢咪用新人
大把新人掛名叫監督, 整套野出黎屎咁
整體質素係差左wor
睇唔睇書呢d 我覺得套野吸引自然帶動到人去睇架啦

我覺得係毒撚多左 溝唔到女既人多左
咪漸漸將個女友投影去二次元度
所以咪咁多老婆game, 老婆動畫
完全唔洗劇本同內容
淨係夠淫 大波就得

雷姆幾時有爆衫淫叫

小書痴的下剋上係輕小説改編動畫嚟 我覺得一大堆動畫好睇用心過鬼滅都冇鬼滅紅